黃藍絲心態分別：黃絲想感化你 藍絲想你死

我發覺左好耐
黃絲既大家會係希望感化其他立場既人
但藍絲係會想所有異見者死

有冇人從心理 基因 智商 社會行為模式等上一齊分析下原因？

push

sorry
依家淨係想佢地死

但 真係覺得好心寒 點解唔同意見就可以置人死地
大家都係人 意見不合就可以一野去到連人權都冇
同埋發唔發覺佢地係講野係冇論點

黃c>有人性有良知
藍c>只顧自己利益感受>人性同良知都少啲

一冇論點就話你搞事 激進 港獨
有幾多證據都冇用 佢地都唔會去睇
佢地只係信佢地想信嘅嘢

好簡單
因為黃絲好多都係非常善良嘅人

岀發點唔同？
黃：心系香港，以人權為軸心，希望香港政府同社會有所進步
藍：無咩批判思考嘅能力，唔知信咩好，信政府信警察最好。以主權為軸心，所以反政府反警就要死

自私到極點既人就係藍絲
有小小良心既人都會變返黃絲

和理非黃絲都叫係嘅
連登黃絲好似係叫人去死

獨裁社會相信既係權力，異見份子既下場大家有板睇

民主社會相信對話，所以可以容忍異見份子存在。不過對話極都有底線，知道無得對話就要升級行動咖啦

黃絲：人人都有言論自由
藍絲：我有言論自由，你唔準發表反對意見

可以話直情係冇

去到尾，其實就係，好多人(尤其藍絲)唔明「國家」與「民族」嗰啲概念，畀中國嗰套舊歷史觀影響
所以先成L日喺度做埋啲大中華膠
好心啲人就多啲睇吓王明珂、胡曉真講「國族認同」嘅書啦

藍絲分3種，一種是中共給他好處的，例如生意人、高官，但持有外國護照，有咩e郁立即走佬。另一種是個腦塞咗的廢老，一日記著家仇國恨。最後一種是已被洗腦的大劣人。

左翼宗旨係hope not hate
右翼宗旨就係hate
望吓英國同美國依家個款就明

黃藍絲其實有一個共通點－欠缺對生命嘅尊重。

然而最諷刺嘅係，有好多年輕一代不斷批評上一代點用樓、職業、家底嚟衡量人，但自己轉個頭就用樣、身高、身材、衣著打扮嚟衡量人。

有人指出佢哋問題所在，佢哋就會用「呢個世界就係咁ga啦」、「全世界都會有呢啲問題」作為拒絕改善自己嘅藉口。

我只能夠講一句無話可說。

連登仔不嬲係社會小數
但係多後生仔先好似係主流咁